有啲野過咗就係過咗

覺得時間過得好快!
中學畢業兩年，早幾個月有個老師死咗，去咗佢個喪禮，到老師唱聖詩嗰part我喊到成隻狗咁，以前好唔中意呢啲耶教儀式，但嗰刻覺得有好多野冇咗就係冇咗。
好掛住中學

我的少年時代

同耶教有咩關係

我都唔知

中學係耶教中學？算唔算有關？